毒撚與狗公

俾你簡
你會想做一個完全同異性溝通唔到既毒撚
定係做一個廿四小時可以隨便yo女既狗公

毒撚 正皮
狗公 負皮

利申: 一個現實中完全同異性溝通唔到既毒撚

BTW祝各位巴絲打聖誕快樂

都係做返毒撚算

你連人原始既慾望都無

毒撚啦，好似自我d

揀咗負評係咪有呢個能力但可以唔用先
如果唔可以唔用就正評

當你生成一個連傾都未傾就當你係狗公既樣果陣就唔係咁講

一係就傾到計既狗公 一係就傾唔到計既毒撚

有得食好食

點解個個都話做毒撚但係負皮多過正皮既

好凍，攬住我

負皮